[門檻IQ130]市面上，48裡面只有STU可以反勝46

我高智能分析

歡迎討論

駁唔到！

所以全世界好怕STU48呢個SSSS級團！

48最後希望！